認真 除左士多 仲有咩揀？

HKTVMALL 唔送我呢度
惠康 百佳貨品又冇ztore咁多種類
利申 村屋jj+冇車

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

買咩先
飲品批發嗰啲送唔送你嗰到？
批發平好多btw

我基本上所有日用品都係靠網購
住得偏冇計
批發有冇介紹啊？

新記, 良心商戶

你以前冇士多果陣係點買

士多未出現個陣住市區

嘩 唔該曬巴打
真係超平 又近我

泰飛soda water$80一箱

泰飛係咩野來？

做媒都無咁真

哇仲要係黃店

泰象打錯

想問下全名係咩 同埋有冇link

Facebook 又真係有出post 支持

佢講緊新記賣嘅一隻梳打水